可唔可以加@人功能

如題

如果可以嘅話

@肥絲大隻
屌你老母，你真係好撚煩膠

幫推

叫人找數、回覆、上水

叫咗肥絲大隻入嚟未 叫埋右
@肥絲大隻

同意

[url]@井台主[/url]

push

可以
順便改埋名做fb討論區